點看待KPOP選秀初代空降閪

on9ce仲邊撚有面串izone

JYP娛樂對於sixteen最終結果引發的爭議道歉，包括對已剔除成員Momo最後的入團資格做
出了另外的聲明。

「我們為了最終選拔的過程不明朗而感到抱歉，在此將進一步說明細節。

SIXTEEN最終成員的決定取決於公司人員及觀眾投票，但在最後一集倘若只選七名成員的
話會有些期望無法被達成，因此決定加入觀眾中意的成員（子瑜）和朴軫永中意的成員（
Momo）。」

JYP繼續表示，他們虛心接受各方的指責，包括最後臨時加入兩名成員的決定、其他被指
責的議題，以及殘忍的競爭氛圍。

「為了讓觀眾與節目更深層的連結，同時滿足節目的效果以及公司考量，我們期望大眾能
理解，未來我們將更盡力做出使大眾滿意的決策。」

解散TWICE！刻不容緩！

對唔對得著佢地？

我哋幾時可以入iz*ONE

醜台妹都有得空降點解我地冇

風格撚：
風格唔啱izone

JYP : 風格岩Twice

推

。

幫侵侵贏返個presidency再內鬥啦

解散TWICE+IZONE！刻不容緩！✊

如果係MOMO同SOMI二揀一
雖然MOMO又醜又唔識控制跳舞力度又拍拖
但我都唔想見到T寶有臭閪蘇眉係到，人品差到裂

冷靜..

起碼唔係iz*one嗰兩條空降閪偷人哋個位嚟賺錢

講到好似佢兩個話到事咁，最高禍首係CJ , 安俊英， mant喎。兩個空降妹妹都係受害者
搞清楚唔係偷，係俾

當時黎講
子瑜一定要入，做門面吸粉
Moon可有可無

支持

拎走唔屬於自己嘅嘢咪係偷囉

Mina樣 跳舞兩樣都有
呢兩個都可有可無就真

嘩 俾人偷咗個位咁大件事，做乜個兩個所謂受害者到今時今日都唔出聲搞撚大佢嘅？喺咁喺度扮可憐博同情就得吖？
唔好同我講公司唔俾 ，年紀細又成吖
佳恩 26 27歲，初媛都18，19啦！遇到唔公平嘅事有責任要出聲吖 最低限度公開屌柒2條造馬閪都冇喎 下下人哋出聲幫佢屌？

解散啦空降閪
刷存在感
拖twice落水冇用

周支瑜空降大陸閪